原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

選舉管理委員會（選管會）今日（三月九日）公布就立法會選舉活動建議指引作公眾諮詢。諮詢為期三十日，至四月七日為止。

（I）投票站的排隊安排

馮驊法官說：「二○一九年區議會一般選舉投票日，當選管會知悉多個票站出現人龍，已立即指示投票站主任根據平等原則作出靈活安排，例如讓未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。」

「在投票日及選舉後，社會上有聲音建議為某年齡層或身體狀況不適宜長期站立的選民作出特別安排，以縮短他們排隊的時間，甚至優先進入投票站投票。我們希望公眾就選民排隊安排方面，向選管會提出意見，包括是否為有特別需要選民，例如七十歲以上高齡長者、孕婦及肢體傷殘以致行動不便人士作特別安排，甚或讓他們優先投票。」

我哋要盡力幫要入立法會嘅議員清除多一點嘅障礙， 盡量將不利佢地嘅因數撇除

內裏有反對優先部分選民同反對限制點票人數意見書， 麻煩各位幫手share

原來可以咁樣幫還押手足

推，快啲send email反對

自推

幫你推

係想叫人幫拖嘅，貼 template 出黎啦!

好陰濕
幫推

推！

出template 9成當同一份, 自己寫都可以

push

Push

Rui

Pish

推

仆佢個街又來使橫手

推呀，下星期二就係

Push
Send email ar

推呀喂，屌你

推呀

又話法律面前人人平等既?
依家又有d人比其他人平等?

真，簡單寫幾句講重點好過貼temp
會被當同一份

推呀，求其寫幾隻字話反對比某批人優先投票就得

做個有質素公民，意見書盡量自己寫，理清埋自己的想法